貓仔做手術嘅費用係咪間間差唔多

因為朋友有隻貓貓呢排隻眼唔舒服，搞到最鍾意嘅野都唔食，去左啲獸醫到睇左醫生啦，話佢眼睫毛倒生之類搞到眼角膜受損，所以要做手術
但聽佢講話手術費都成萬幾 想問下巴絲係咪每間可以做呢啲手術嘅醫生都係差唔多價錢？
本身都唔係幾熟識

唔好睇錢住 擔心個獸醫 好唔好多d

都係嘅，有時貴係有佢道理嘅。
最重要係隻貓嘅健康

你應該試下去問npv

好呀唔該曬